IZONE D日文歌都幾撚難聽

第一首都叫還好
第二首唔講意為D收錄歌黎
見D489成9日話咩肥秋HEA交乜乜
其實係咪吹大左
正係識寫D垃圾毒撚歌

漏左手

肥秋hea交呢個係乜野藉口黎 條友根本就無料

PD48決賽歌黎
我覺得都UNDER水平

真阿 首首歌差唔多 根本一開始就冇料到

一開始見PD48 D歌佢都有份作
我意為係咩大師級

唔掂

啲歌同個團一樣咁垃圾

團都OK 日文歌就真係垃圾

是旦，邊個kpop團出日文我都唔聽嘅

RV GF 既第一隻日單都OK

呢首最好聽

我個朋友同我講
識講日文高幾級
識講韓文低幾級

聽左半首頂唔順

日本偶像團識系音樂咩
識引9班毒撚打J咪得

真係

牙秋 PD48個隻夢を見ている間唔差囉